有冇同我一樣做緊廢青

日日訓係屋企 冇番工 冇學歷 乜撚都冇...